求你地 唔好為陣地而陣地

好多時被咬都係大直路陣地

游擊 我地主動 對方被動 我地到先 對方後跟 水砲又慢又笨 其實跟唔上

陣地 對方睇定晒主動衝 我地被動走 已經慢十幾秒 對方放題唔使成本 我地死守硬食煙 *尤其大直路 啲畜睇定黎衝 (當然唔多畜時真係未必輸）

當初之所以陣地 係因為要保護後面走 唔係為硬碰 唔係因為鬥裝備 稍為減少陣地 陣一陣 等對方未齊人 再轉位 可能仲好

大家做嘅嘢都係為要對方付出代價 要拖垮佢經濟 癱瘓佢運作

好似十一咁 幾十間嘢唔開 鐵又停晒 其實當日唔玩都已經贏左 目標應該係一個搞掂 就去下一個 好似aoc咁 停低係為個影響耐啲 唔係為硬碰

自推

再推

Push

Pish

推

是時候走了屋企張床要人
聽人八點再黎

大家諗下12點快閃番屋企，等黑警收尾，個畫面幾正

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去 快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺